［求教］1k 內砌唔砌到文書女？

我自己有500GB HD, 淨機，1000內有沒找
同埋我想要細機箱

求高手

推

1k叫雞就得

全部買二手

Intel 2 Cores 2 Threads Celeron G3930 Kaby Lake (2.9GHz, 2M Cache, LGA 1151) CPU BOX 盒裝
數量: 價錢: HK$ 267 Submit
ASRock 華擎 H110M-ITX H110,DDR4,LGA1151,Intel GbE Lan,USB3.0,SATA3 6Gb/s,Mini-ITX M/B
數量: 價錢: HK$ 615 Submit
Crucial DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram CT8G4DFS8213
數量: 價錢: HK$ 380 Submit
CORSAIR VS350 350W Power Supply 火牛
數量: 價錢: HK$ 260 Submit
Sharkoon Zone C10 Cube 黑色 ITX Case
數量: 價錢: HK$ 290 Submit
總數量: 5

~1800

再叫間鋪打個55折俾你就得

1k買windows都無左

打兩次飛機

淘寶機

Amd你得唔得先

去中環搵個老小小既文書女都可能仲得既

買windows手指

落深水埗搵
新高登二手文書女

dell 2手機

上淘寶買X58玩

1K 女都找唔到啦

我心諗1k點會唔得呀

睇真啲 1k

你無話二手唔得

咁1K一定得
買Ddr2機3，400搞掂Tim

Pentium MMX 166 Join Linux

肥花700一部二手廠機, i3

全部二手野有找添

仲有正版windows 跟